tg 做下樹窿

有咩想同人傾下或者有心事都可以搵下我
我會盡量秒回
Tg: